失败者的飞翔

Jul.03.2011不是有那么一句话吗在哪里跌倒就从哪里爬起来我试着鼓起勇气再一次挑战可是 结果还是失败了 又一次下次绝对不会再打无准备的战还有那么一句话上帝在关上一扇门时 会为你开一扇窗 既然已经在这里失败 那我再另寻一片天地吧最近在准备期末考试 复习到好痛苦啊怪就只能怪自己不好好学习 临时抱佛脚12号考完最后一科 买了14的火车回家这个暑假 除了打工 还是得找点事才行那个还在娘胎中的夏令营 有心做还是能成的回校后 我们就大三了 时间真是飞快啊好像是时候该定位了 不该再这么茫然未来的我到底能够做什么 想要做什么Danmole 01:35